摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

【彭博】-- 摩根士丹利執行長James Gorman認為，Reddit上的叛逆股民炒作小眾股刺激大盤震盪，將會遭遇難受的意外。

「這裡有些人必遭當頭棒喝，」Gorman在沙烏地阿拉伯的未來投資倡議大會上說。「我不知道是明天、下周還是下個月，但終會發生。」

摩根士丹利去年收購了E*Trade Financial Corp.，進一步涉足散戶交易領域。Gorman說，他仍然認為這筆交易對摩根士丹利是個巨大的勝利，E*Trade新增賬戶數量去年提高了3倍。

他說，散戶抱團軋空是個「短期現象」，「不會持久。」

「這裡有些人必遭當頭棒喝，」
「這裡有些人必遭當頭棒喝，」
「這裡有些人必遭當頭棒喝，」

緊係啦大佬
只準賣唔俾人買
仲有其他咁多狗招

機構：球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，你點同我打呀？

華爾街班賤狗
見錢眼開
支持中共打壓異己

講完仲升高啲，而家reddit仔打class war, 連登機會主義者都係唔好亂入，唔係輸得得好慘

屌你老母就係要攬炒最多咪引爆多次金融風暴

拜登要維護華爾街班巨鱷嘅地位

炒股都有分叛唔叛逆

亂賣cdo搞到全世界經濟收皮嘅投行有資格屌人？

今次重要係關門打狗，實有第二次佔領ws

唔需要持久，輸撚到你班所謂華爾街精英破產就得

施永青口吻

食相有冇難睇d啊，屌你老母

你一開返 人地報復式

dem 偷咗大選
侵對抗華爾街大鱷
大鱷連埋球證足協又出術

原來大家同侵係同一條船

deep state

出術仲唔襯機平倉咩

兵都走晒，報咩復

亂鳩印錢十幾年

wallstreet之前就無食過小股民咩？

會唔會再嚟一次佔領華爾街

來呀摩佬 屌你老母
你平時大細摩左右手打飛機少？ 下？

次按泡沫嗰陣投行班仆街都係咁講, 最後呢 ?

平時做空都要當頭棒喝

日日食啦好無

仲佔領?
有閪用

咁就一定有槍la

On9 班友仲未知散戶心態

今次唔係要自己贏，係要你哋輸呀

用理性判斷唔理性就錯啦

摩根士丹利CEO將會遭到「當頭棒喝」

屌佢老母

大鳩我地？

wallstreet=窮人含撚關我地撚事?

最無資格講野就係呢班大鱷

侵一直幫手打資本家
啲Reddit覺青就盲反侵

當日佔領華爾街，唔好唔記得呢班仆街笑到咁衰格

散仔今次玩意志流玩到好硬

大戶做乜都係正當交易
散戶就係「叛逆股民炒作」
淨係可以你賺錢

唔怪得聽落好熟口

同 拿石頭砸自己的腳 有咩唔同

太多低價入既人 連成本價都未到點會走

Ceo 你屙尿係左腳遞起定右腳遞起

只許州官沽空 不準百姓抱團

佢地贏就得 散戶贏就要當頭棒喝？

你老母臭閪，金融風暴=台灣玩完

美國自由市場俾班含家產玩到咁
我得一股都set5000
屌佢地老母

可能會出現意想不到既化學反應

例如Trump強勢回歸

Strong hold 夾撚爆班仆街大戶

你咁做係唔會令我驚架

就係要咁！

炒股都要空難

只準佢吸血

炒GME果班本身都窮到仆街
呢班人最鐘意攬炒

講得好

其實唔知係佢離地定真係on9，佢講呢啲嘢同火上加油有咩分別 本身reddit班人就係想打撚死你班大户 你仲咁講

嘩公然恐嚇投資者都得
冇合理原因唔准買埋都有
股價有異動最多申請停牌 乜可以咁撚樣嘅咩
仲夠膽講自由市場？收皮啦屌成班輸打贏要嘅賤種

撚有平到咩 你去睇吓期權鏈未平倉數

panic sell = 更多人入場

睇死賤民散戶贏左就大時代

唔比人買，屌你老母 自由市場？

散戶贏咗啲券商大行因為還唔起債而收皮又或者輸大錢
最尾係有機會攬炒
不過都係嗰句 咁樣唔係佢亂嚟破壞自由市場嘅理由

Noted.

Angry buy

you burn with me

IB bye

笑撚咗

仲有LIHKG

你惡意沽空 善意買入

同WSB挑機？

但個波係我到

同一班人黎，所以講野咁似

反正賺咗首期
呢一股睇戲

你淨低1股緊係咁口響 如果渣住1000股你仲敢唔敢set 5000

賤到自動賣埋你d股

啲仆街以為自己高高在上咁

咪係！！！擺到明同你對賭

etrade 唔怪得

如果係真嘅話都好癲下喎
洗橫手洗到咁

支牛買賣都唔比

屌你老母490入 都唔會止蝕屌你老母 只溝不賣屌你老母

牛畀落單？

平到倉先講啦垃圾

Short squeeze撚靜曬, 開心

on99
立即係robinhood transfer番d錢出黎
一陣擠提

準你老母

deep state 勁多華爾街狗

Raindrops keep falling on my head

呢個位跳落去
好似唔死得

Robinhood算唔算一舖清袋

reddit vs wallstreet

有拜登撐 驚閪咩 reddit成班都係拜登啲馬黎 登爺叫收手敢唔收咩

麵神識正確使用你嘅力量呢下好嘢

咁似黑狗記招講d野 尾國

公然搶劫 仲衰過支那鬼國

屌佢老母 咁撚多財技羸錢又唔撚出聲？輸打羸要既仆街

係真唔係啊，自由嘅國家

仆佢個街，出cheat先嬴到重牙斬斬

做到咁好痴線wo

嘩痴撚線

公然搶劫

Such irony
而家robinhood 劫貧濟富

呢個假架

唔敢，set 1000算

強國版面神 睇清楚user name 啦

咁撚仆街
咁樣同打劫有咩分別

真係好嬲

大戶明日打劫得我地少？

摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到「當頭棒喝」

一方有難八方支援

中共心諗：我最癲都淨係準啲人買唔準賣，啊你淨係準人賣唔準人買我又真係諗唔到喎。

係咪孖左

大戶

維尼: 又學一招

開外掛然後串人無技術

難唔得知同中共咁夾

抵你發達！

等班傻閪仲話民主黨無造票，股市全球望實都敢光明正大洗橫手啦，何況不記名投票？

BNU

係，我ib 富途佢唔比我入，只好用澳門bnu

咪同林鄭：they have no stake in society 一撚樣
呢班財金大企當正自己係貴族咁睇唔起啲賤民

天下大亂
唔識宏觀經濟，但呢啲情況有冇可能會搞到貨幣貶值，賺到嘅錢都唔值錢？

屌你老母臭閪
希望你個仔係白癡仔

我set咗一百萬美金

margin倉來架？

當買六合彩都好

話俾你班戇鳩接咪撚同我玩

其實過去一年美金幾乎兌任何幣都貶緊值

真係屌老母。。。。。自由民主。。。真係垃圾

兩間狗公司黎 盤數又爛 只係請d 負碌人入去做

冇咩閒錢參與但係睇到好熱血
佔領華爾街

洗曬橫手,最後比你贏到,你估你班仆街無後果咩

好彩真係無
睇下共產黨同黑警

賣得出咩 1000都夠佢破產

咁憎啲散戶，你去割其他大鱷啲韭菜囉

總統都鬥低得
你班販夫走卒算老幾

咩事，輸打贏要咁款，好肉酸。

夾埋antics進攻華爾街，最後敗登落台 侵臨危受命

你老母，沽空就得，我地反手炒上就有罪，你玩晒喇

有隻股票叫GBR 升左900% 又唔禁

你戇鳩啦，人哋成個壇幾年前一早反big tech、反財團喇，嗰陣時高登同連登都笑緊人，依家又話返人？咪笑大人個口啦

侵上場都會保佢哋，如果唔係美國經濟一定受損

平時唔使出cheat
日日強姦緊散戶
俾人姦左半次就出cheat 正賤種

準❌
准⭕️

好多隻蟹

咁撚串， 信唔撚信吹大雞

屌你老母 公字你贏 字既我輸

今次加埋其他睇怕wall street變焦土都不是夢

唔係deep state

而係人類社會不嬲都係分等級

網球廳宣誓（法語：Serment du Jeu de paume；或譯網球場宣言）是一份由576名法國三級會議第三等級代表和少數第一等級代表於1789年6月20日簽署的誓言，該誓言要求所有簽署者在法蘭西王國的憲法制訂和通過前絕不解散。它是法國大革命的序幕和關鍵事件。

唔係姦， 係受害人反抗就call黑警打鳩受害人

好似721 咁

靠政府出術

CLS同打劫有咩分別

期權咋喎

準備又黎佔領華爾街

咪笑大人個口啦
Reddit 仔舉報自己老豆老母係侵粉

反觀香港啲老散

人地Reddit唔係好似連登仔咁得一個立場一個意見

要用SEC告鳩散散了

拉埋政治來講，成件事令我聯想到泛民初選....所有野都合法，但最後就搵個理由搞你.....

沽空機構沽空GME合法，WSB買股票合法，買完Strong hold到死都合法，到沽空機構或wallstreet大鱷就來破產，就變成散戶只準賣不準買，或者強制平賣，用不合法既手段去阻止合法既事...依D癈老CEO仲要出來講風涼話

原本都係諗住賺下錢去英國讀書用
今鋪搞到咁真係扯哂火
唔撚搞到啲hf跳樓都唔得

佢蝕錢你就叛逆

咁撚串

夠膽就沽 唔好大隻講

好似石頭 腳 style

美國佬係時候要武裝佔領華爾街

自由市場慢慢就唔自由，要有劇本，一權力過大就係向極權方向發展

吹丫

勁，請問你持幾多股？

乜侵落左台米國就咁易比人得手

我諗同賣cdo無關既咁又
the big short都話主要係佢develop個垃圾model啲agency唔識又照搬去用
加上亂批按揭拍拍羅友打包出去

一係一尻樣 同搬起石頭 有咩分別

對應美股就係NASDAQ出期權係咪咁

屌你老母

香港都有

「我不知道是明天、下周還是下個月，但終會發生。」

又係講埋曬D廢話, 姐係人終有一死d friend
肉酸到

miss左球員, 龍門, 同個波

Cdo 將啲爛按揭pack埋一齊當好野賣 之後cdo 再溝埋其他cdo 再當好野賣 呢個先係令普通按揭演變成金融海嘯的原因 就因為賺錢 爛貨當好貨

咁叻入黎short囉
無倉就番去幫賀錦麗西啦屌你老母

係咪下面啲人問候人哋啊？所以拎起酒杯串下佢哋？

華爾街奶共死仆街

而我現金已準備好

Morgan Stanley is a joke

唔俾螞金上市仆街啲
定唔俾gme交易仆街啲
今次摑咗班美股撚一巴

吹呀

真 尋晚接左好多棍
請繼續 橫掂要平倉嗰個唔係我

你大我呀？

Wall Street 同班big tech 一樣咁賤

買股票叫叛逆? WHAT?

越黎越多大戶出黎狗吠 周圍招敵

奧巴馬救市

無分別 佢地覺得封左買既話就贏掛

習主席試過賣咗都要你買返

搞到我都想買50K HKD
好勵志

點睇 而家究竟剩幾多未平

啲老屎忽：唔比我贏就係叛逆囉

訓醒未 正股都係啊！dnlm

期權鏈 雖然唔知up5update

你個名

賣cdo賺大錢，於是ibank谷銀行批多啲mortgages
結果愈黎愈多根本還唔起嘅人都買到屋

出色

股票市場會玩完

外交部語氣

仲撥火？

台積電係咪joke to you?

今次咪睇下回力鏢當頭啲定棒當頭啲囉

美國咪冇能力保台灣咯

唔一定，有戰略價值嘅地方點都會守，台積電收皮，基本上係冚球剷

清 5個零喎

大魔話跌，即係

買爆

反向指標

下次到Morgan Stanley

佢哋眼中嘅散戶係唔係住係貧民區嘅黑人咁款？

但散戶可以係侵咁有個王國搵錢架喎

咁似外交部啲口吻咁

無股災點賀呀登仔當選呀

摩根史丹利將會遭受滅頂之災

全球一股化睇你點喝

最好篤灰既係大部分reddit member

屌你老母咁好心提散仔 佢地間野幾時變左教堂

又石頭同腳 屌你老尾奶共奶到上哂身

似係華爾街遭受滅頂之災多啲
STRONG HOLD!

快d一棍毆落嚟，等我入多幾手

有冇人見到佢咁講好安心，如果我地真係會出事咁佢洗撚講出黎咩

驚閪咩

依個世界養肥左寄生蟲不突止，重要係自大既寄生蟲

精英明明係好叻可以利己利人果種。。。如科學家，工程師
幾時用黎型容金融寄生蟲架

屌你大摩咁好心提人走貨

當頭棒喝英文係咩

大鱷心諗 依家係史上最多羊毛既一次 唔剪等幾時

所以係所謂華爾街精英
華爾街精英只係一班下流寄生族